集合所有鍾意偽娘既同好！

二次元三次元都可以
想搞番個偽娘同好會

補血

me

變態人種

做咩擺我老公出黎

我唔識揀粉底液&遮瑕液

收皮啦，佢係我架 ( 真人好毒舌:( )

我教你呀

我去左屈臣氏試都唔知邊隻岩 要襯d人走開晒先敢試

可以比你望一眼我女裝

tg: Lam1103

偽娘大法好

又黎

扶他算唔算偽娘？

有人有開過咩？我訓左無睇

好柒呀 都唔係咁

之前有個tg group先摺埋左
重組囉

自貼下先

又貼呢張

這麼可愛一定是男孩子

This post is gay

這樣是不對的

咁你又入黎

得呢張呃到下人

影多幾張！！！影到岩！！！

得我一個SHARE圖，咁樣點討論
拋多D出黎一齊J先得架

依個有冇名？twitter？

成班gay佬

可能係全香港最高質素既偽娘了...

好似係唔知邊個明星個仔

最近有興趣做偽娘
但唔想玩cosplay想普通咁扮女仔去街

有冇巴打識整雙眼皮, 我右眼眼皮太重整極都變唔到雙眼皮

用dup既雙眼皮膠水？都叫做痴得幾實

好基，不了

有人開心share
查看 @chikaze__ 的推文：

twitter @uuu17u

唔一定的, 香港某偽娘forum有好多都幾高汁下, 只不過由於各種原因, 唔可以太高調

thanks

畫個女人就話佢係男人

所以動漫入面嘅"偽娘"真係得啖笑

more

二次元只係入門，睇得多就唔滿足於五次元，要三次元

要儲分先入到去睇野
有排儲

ぎんしゃむ 真係好撚正呀！！！

最鍾意二次元偽娘

比較冷門既Gatchman crowds個男主係偽娘，紅黑裙，j死人！
某程度上fate阿福只係畫一個女仔就話佢偽娘，但刺激到好多真男人去cosplay都唔錯呀！
而且阿福性格好可愛

樓主男定女

之前睇過片
真人黑黑地冇咁靚

唔洗去了 冇靚女的 去下百度個女裝子吧 偽娘吧仲多野睇

有嘅，只係低調/唔露全相啫。畢竟香港太細，比例上痴線佬太多，加上該壇有低汁會然貼柒相，拖低質素。

好想學化女仔妝
有冇巴打or絲打可以教我

不如一齊去報班

你係絲 ？

lm,
去event係廁所撞到偽娘個下個feel真係好正.

巴呀

普通野都可以教下你地！
不過化妝既野真係要試要學，好難一步到位！

有咩關係？

都好，唔該哂巴打

呢個都幾正

高質！！！

邊度有班上

我都知
而家都好努力學緊
但學極都唔識化眼妝
特別眼線

眼線真係好撚難化
成日畫到入隻眼到

加上我雙眼皮
痴完膠水有時痴得唔實, 出到街一甩就變左冇左條線

我都雙眼皮眼皮太厚，所以痴完要1-2個鍾去廁所整一整番實，我用過2-3款覺得日本dup個隻最實，如果揀唔到化妝品可以參考下日本cosme每年既排行榜，我跟個排行榜買過既化妝品都未伏過

買幼D既筆學下先，我就覺得畫眼影重要過畫眼線，對眼大好多

試下先
是咪莎莎個d有得買
我用緊eye talk, 好多時cum埋層粉上去就會好核突

眼影我都覺得好難

莎莎有呀

唔係掛…都係暗位茶個底+眼線邊，再係上面打色再打光，再係眼皮上角位整色，其實唔難

我想瞓偽娘大脾

我搽完會變左唔知點咁好奇怪
努力鑽研下

不能認同更多

我都想，這些機會...

但係如果瞓瞓吓feel 到佢硬咗點算

咁先正

好似漫畫情節 有冇睇fgo阿福點俾master性騷擾?

痴撚線，自己係偽娘都玩得

我短三十年！！！

死gay 佬

可以send相俾我see see，俾D意見你

我有名你叫

屌你！好撚正

女呀 come come come

如果有PM你應該爆左

一想到阿福雞雞就硬硬的

好gay呀媽咪

唔多識，係動漫角定原創？

島風君都唔識

島風くん

how
不過呢幾日返工同三日假去台灣玩, 要下個禮拜先會有機會化全妝

訓過

真係唔知島風玩男化

真心一問，你地有冇一刻諗過自己係基？

你唔用tg咩？

tg我解釋你知，太長篇

葡萄

偽娘真係好正，想瘋狂幫佢哋化妝打扮

利申藍絲

ME TOO!!!!!!!! 好想好想好想幫佢地著裙！！！

人生贏家 好酸

點定義先
肉體上我條腸好似男女都無所謂，當然前提係靚/吸引啦
心靈上我有自己鐘意既女仔，但對男人無feel，對偽娘好似有feel
咁叫唔叫基

基，鍾意有陰莖既就係基

我都想知
同埋有時唔介意自己做偽娘同男人拖手出街

但我又接受唔到同男仔拍拖

why not both? 雙性戀

覺唔覺做偽娘既男人都係M男?

S同M都得既點睇

我可能都係

幾時輪到你 問過我未

最鍾意睇偽娘同女仔個d組合
有d似百合但實際又唔係

二次元正
三次元 有d真係好肉酸 重冇自知之明

正過真女

睇得多你就唔會滿足於二次元架啦

有時會比3次元嚇親

姐姐帶你睇正野

有幾正先, 睇過?

之前香港搞左個偽娘CAFE，因為太少人報名所以取消左

想訓大腿

太少偽娘定太少參加者?

留名，只要係女人外表女人心我都可以

太少參加者！本身已有偽娘自己組個cafe出黎

覺呀定 好想瘋狂幫佢哋打扮完之後就

對唔住

偽she she 亦都係我嘅願望

如果本身似女仔都唔會樣衰得去邊
通常樣衰都係本身個樣就唔似女仔

先留名

我嘅願望係着女裝同女仔fd去酒吧比仔撩

有無link教化妝架，之前淘左set化妝品，但唔識用，好柒

中國代表

睇片d鬍鬚佬kiss佢

要唔要幫你？

我遲d搵一堆YouTube片教學呀

唔撚係掛，核突鬍鬚佬！！！

第一張不行鳥

好呀
我都有諗過問本身識既女仔fd幫手
但好驚佢地話我變態

有無人識佢
佢化裝技術勁

よきき
不過我覺得佢著女裝唔靚
平時咁先靚

講真通常鐘意偽娘係未多數女 男仔非bl但超鐘偽娘多唔多

男先多喎

咁佢有冇化妝片？俾依道d巴打學下野

好耐之前喺高登睇到個post介紹點做個偽娘，可以參考吓

係度

究竟香港有無正常可觀看偽娘

個個唔係高炒尖面，就cut眼

個post 原來我開嫁喎

又點呀，笑死我了

各位偽娘有咩擇偶條件?
鍾意男定女多d?

偽娘d高炒自拍先正呀，你識條春

我都想有女仔同我一樣鍾意偽娘
好想瘋狂討論

睇嚟化妝嘅威力真係好大

係架，女人咪又係咁………班男人成日以為好靚個d女人全部都化妝架喎……

咪就係，有d明明皮膚差，又唔靚都化都女神級，反而本身靚仔，或者似女仔既男仔化妝，我仲容易接受

咁就兩年, 個陣重諗緊食唔食藥

照妖鏡遮我覺得, 我見佢比人玩d片都好正

你個名

咁你而家係咪仲想做女人？

髮型的重要性

有冇食到？

邊位

都想既, 但係都想做男人
食左就做唔返

冇

同切左佢一樣
諗起之前高登有個偽娘想切魚旦

查看 かいちゃん＠男の娘芸人 (@ChanK4Idesu)：

我接受到食藥, 但接受唔到切

等本少做福人群

查看 俺たちのNo1男の娘決定戦Ⅳ開催中！！ (@on1_otokonoko)：

依個係twitter既第四次我地既No.1偽娘大賽
慢慢J
J死你地

天音Akane

suamakun

我既公主 釈迦

最後係壓軸既千歌瀨(chikaze)
查看 千歌瀬 (@chikaze__)：[url]
[/url]

in偽娘we trust

打少左兩隻字
係千歌瀨大人

[url]
[/url]

好靚

魚旦……講到咁容易

in 神姬 l trust

1

+

偽娘大好き!

無圖無討論
有圖聚民心

6

想睇

23.

嘩 會唔會太重...口味

唔會

：

120

41856

有冇真人j得過既偽娘呀 全部都假

89

you竟然是個boy

,lbhn

op[0uihn

Jdkx

個個去晒tg group無人推post

樓主唔稱職

可唔可以整香港版

香港果啲通常都比較低調

pish

9+

685451

Guihgk

いい

1dasd

2e4

ad

y7890

yut

tg太多CD-ROM 所以清左下，想入番黎可以say個hi

瑪露露庫

定係香港其實無個掂

真巧 我也是男孩子

唔係

留名

+894

偽娘

見過靚果d你就唔會咁講啦

asd

成班gay佬玩棍

玩菊花

hk有邊個掂啊，去漫展都唔覺有，淨係多數見大陸有

去搵 律子 玩啦

你入去tg group咪知邊個掂

係咪留自己tg入谷

X

希望聽日cwt有偽娘睇

153

1563

C

sdg

jahsz vm sa

f

34

佢係咪有男朋友了

k s

2

59+6

2342

1526

351

夠薑就切咗碌尻佢。根本就係人妖

684

p

8596+2

0iu

asc

3

87

596+

3DPG

896+4

62

ikbyh

k x

P

U

g

65

q

26

5

+561

順手傳埋偽郎教

413

其實你知唔知你啲動作好唔女仔

知呀 但係真係好難做

26+

sdaf

一出世就係女仔嘅都可以鍾意偽娘OK?

o

233

好可愛

留意多啲女仔表情動靜，加油

推

u

平時嘅你言行上會唔會做返正常男仔？

根本我平時就正常男仔

真係男?

8ugb

隻眼好難畫

56+

61